夜媽媽亂諗野既人入黎(9up)

純粹想9up下 係中秋節突然諗翻起一個人 諗翻起以前既點滴 好破碎既畫面 心已經無痛 只不過係突然諗起呢個人 睇下佢whatsapp status 睇下佢幾時online過 ff下佢揾翻我傾計....一切都過左去 只係回憶永遠係心度 因為我重視過 我傷心過

今日上上下堂突然諗起同ex以為既片段

冇咗嘅嘢就係冇左
諗來做乜勁

一年後睇翻 你就會覺得宜家嘅你係幾咁可笑

就快一年 都仲係咁

Agger 但呢一年佢都係會難受
所以你而家講呢啲有咩用

已經過左年幾 其實放底左 只係心裏面曾經有過佢 到深夜靜落黎既時候又突然閃起佢.....

可能仲係呃緊自己

多謝 多謝聽我9up

連回憶 感覺都唔想留下

都唔係自己控制到既事

心累

你岩
只係一捻起以前自己好似樓豬咁 為一d唔再屬於自己嘅野浪費屬於自己嘅時間 就覺得好可悲
不過都一年有多啦 樓豬乜解究咁長情